[杜湯夫婦案] 刑事偵緝警員廖凱欣指自己從未去過西區又唔識睇地圖 所以指唔到自己當時位置

控方傳召當日有份處理杜依蘭及李姓少女的的刑事偵緝警員廖凱欣作供。廖的手寫供詞稱，當日於德輔道西推進時，目睹「行車綫兩旁行人路上的路人向不同方向散開」，她今指「路人」即「路上的人」，認同行人路上有不肯定是否示威者的人夾雜其中。辯方要求她於地圖上標出自己當時的位置，她一度站立回憶當時方位惟未能成功，遂向辯方表示歉意，稱自己「咁大個女都未去過西區」，「地圖真係唔係好識睇」。

其他詳情 :

未去過西區點喺現場拉人

睇到我成個人黑人問號

唔好話
不誠實証人，
連人都無資格做

武警？

未去過現場，係電視機畫面目睹呀？

唔識睇地圖都做到警察
不過又係
識幫大蛇擔大蛇就得啦

仲要係刑事偵緝警員
咁撚ON9連地圖都呂識睇

下賤狗警唔識港島呢d 上等人出入區域都可以原諒嘅

佢咁都講得出口真係好野

弱智料
先做差佬

隻狗乸真係弱撚智

俾大蛇出入自己個西區就得啦

你個西臭得濟就老西都唔入啦

蟲仔咋，大蛇邊有咁大

弱智都做到警員？

依家唔識睇地圖都得？

唔係麻？

果個時間可能準備緊見board,幫大sir含撚
唔係現場點答你

真係唔弱智都做唔到狗

唔明點解明明同一個人
根本個人就唔可信, 點解著左制服又會變左可信

會唔會直情當時無係現場出現過

推

弱智都可以陀到成身武器

咩呀屌
唔好撚浪費納稅人啲錢啦
又要自己出醜
仲要冒住俾人起底嘅風險
佢係咪得罪上司焗佢上庭

最近啲狗上庭嘅新聞真係睇到我一頭霧水

狗唔認得路你當人傻？

#policebrutality

蠢過隻豬西

好明顯怕講多錯多愈講愈多漏洞
直接賴皮

乜撚都唔識
番去含撚啦

大陸妹一名.正宗臭閪雞黎

弱智都可以做CID

毅進有冇教先？

好彩佢弱智 唔係個手足點甩身

可能當時係現場嘅係武警黎

智商冇返咁上下低都做唔到狗

好耐以前讀書去court聽審學野
個警員證人對於距離既認知錯到離曬大譜
最後個官叫佢估算下個court有幾長（普通地區法院細庭）
佢話200米
最後比個官屌到面懵懵

尋日就唔記得學堂點教
今日就無去過現場

弱撚智，唔識睇地圖

未去過西區都講得岀

指揮官: am i a joke to you?

咩都唔知唔識仲審咩鳩
死黑警浪撚費哂納稅人錢

毅進制你識條撚

黑警D弱智真係唔係扮 係真弱智

啲狗係咪已經俾人屌到無尊嚴
咁撚on9既野都講得出口

之前好似有單話要記者離開20米？
毅進制

喺唔喺唔記得大把狗官守尾門

CLS Court room 200米?

20公里咁上下
比昇哥串到
好似話尖沙咀拉封鎖線 去到荃灣

呢排紅得嚟都講番規距 制裁近了 狗官都要歸邊

好似話miles

點解要企起身回憶

原來CID弱智都做得

原來弱智都攞到銀雞頭

屌你老母 弱智嘅都做到狗

廖凱恩 容海恩
仲有無咩凱恩海恩on9成咁

地圖都唔撚識睇垃圾

雖然佢d口供垃撚圾
遇著個紅官都係仆街

武警拉人 文件寫佢名

凱子

警甴褔利基金點解唔開班教香港地理

刑事偵緝？

撳錯不推文